促請警方還8.17反暴力集會人數一個清白！！

8.17【反暴力集會】

警方稱有10萬8千人

8.18 【逃犯條例．民陣集會】
警方數字為12萬8千人

好嬲呀！！
點睇都無理由小過8.18
一眼就知民意係邊！
還我清白！！

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

P牌仔推到比所有人睇到

還我清白

好嬲！！

毅進制你識春推上國際齊齊笑毅進狗就真

P牌仔推唔到post

同時天涯淪落人

都係唔好出膠post了